依家先有時間食宵夜 真係

好滿足

邊度買既？

係咪BBQ?!果間炸雞店？

sorry明 明打橫影

係啊 巴打食過?

想知

發現樓豬全天侯都係食炸野

屌你好肚餓呀宜加

最鐘意食炸野 全世界炸野都係我既

7仔？

買野食啦妹豬

食過 好撚正 邊間分店開到咁夜

人在床準備瞓

咪打咗成班盲撚

估錯左喇b

咁早訓既

番工呀
咁究竟係邊到買嫁

其實上面有識食巴打解答左

我會多啲入你嘅PO

好啊 日日分享炸野食

唔會喉嚨痛咩？

唔會 食極都唔肥 身體又好健康

認真問

你係咪真絲 150幾cm左右

見到巴打日日好開心食炸野 睇到我都開心

係 我174

相認失敗 因為有個朋友又係好撚鐘意食炸嘢

絲啊 日日都可以食到炸野既感覺真係好快樂 巴打你都食多d炸野啦

妳真係cls

有絲打都係炸野既fans?

咁同有人鐘意食其他野一樣ja ma 鐘意食炸冇錯

佢成日食好西囉 不過都係炸嘢多 零食又係薯片居多

熱氣呀

薯片我都食好多 有個櫃專係放薯片

求圖

我好似又好少熱氣

飲水多？

氣水同水都飲好多

Fat fat

我淨鐘意飲水

懶得起身 下次先啦

幾錢？好似好好食

等妳

好似4字頭連嘢飲

你就好可以食炸野

水我只會飲evian同perrier檸檬味果隻 中學飲過一次之後就覺得其他水都好硬飲唔落

你唔可以咩

飲水咋啵 咁講究 有錢人

香草辣雞翼全翼
1

好貴嫁 不過月頭樓下雜貨店一大箱咁買就好平

普通屋企煲過嘅水都已經好甜

我唔太食得炸野 小學食個m記都會頭痛

煮左個麵食 勁滿足

點解咁慘 人生冇左一part咁wor

咩麵

都係既 個個唔同喜好姐

幾時帶我食好西

有時唔理啦 出街食盡去返屋企食頭痛藥算

你想呢

對唔住

準備開始每日一炸

絲打但係174咁正

巴打好堅強啊 加油 有冇得醫嫁 於我而言 如果有一日同我講唔再食得炸野不如攞左我條命去啦

係咪比我感染到

認真我ok

高過你

你都係真屍?

好肚餓

有鳩

沖涼先

一陣傾

你又知

係
準備過幸福人生

我差不多訓

食炸野啦

估

熱氣吖

傻啦 me18幾

好正面 感染到人加入炸野既天堂好開心

我冇呢個問題

我諗唔係有病掛 係個人身體易燥熱 食少少炸野冇咩問題 不過一個月都唔知有冇兩三次

信你就奇

你就好 我都想狂食炸野既感覺

信就有 唔信就冇

如果一個月有90餐 我應該70都有炸 巴打平時食咁清咪好冇樂趣

冇試過就話自己唔得

咁早瞓

夜晚多數屋企食 返工就揀住黎買 多數食蒸飯

試過啦喉嚨痛左成個星期

返工ma

咩工

蒸飯都好味 我鐘意食廟街果d

咁弱 試下飲多d水

邪惡嘅F5制 要返工就早啲瞓 得閒飲食台見

依招都可以 食完感覺準備黎料就一下飲晒成支水 再飲下夏桑菊個d

未試過 次次見好多人排

銀行 你呢

我都成日飲夏桑菊個d 因爲婆婆日日煲咁濟 我又成日去探佢 一上去就叫我飲幾碗

好撚多份散工

試下啦 記得叫蒜蓉粉絲蒸蝦

唔通至細練好體質

炒散冇益wor

咁我真係由細到大都狂食炸 但又冇問題

我辣殺 早啲瞓啦妳 唔係唔知醒

好過我要返通宵

返咩咁慘

睇多陣netflix訓

電訊公司

乜嚟

唔好係和記啊 好憎3

有得訓唔訓 我仲未收工

緊係唔係

煲美劇既網

習慣了夜訓

認同

習慣了唔瞓

就黎拎兩把老牛上3台理論

有心事喎ching

唔想叫春 不了

我以前未返工都會打機到朝早6點先訓 搞到依家身體差曬

咁早d訓啦

支持

無5-7唔瞓

我都要開始調節返個生理時鐘

電話費仲離奇過金田一d密室殺人案

why ah

我就冇得調啦 除非辭職

要mon妳PO

扣多左你錢

轉工啦

咁乖

個個月都唔同 以前明明無限 依家又得返7g

錫啖先

反而係你個名搞到我好肚餓 唔係張圖

我又未試過 你個plan 自動轉左咩？

錫錫

我都唔知 好少理 點解咁耐都忍到冇轉台係因為中學為左同同學sms用慣左 久而久之就懶得轉

你都鐘意食？

咁依家同學轉左台未

好多都轉左 只係我唔知點解講左轉好耐都冇去做

開心

係咪冇人陪一齊轉冇動力

要特辣

唔係既 只係我好多野都唔死到臨頭唔會做

識食喎

咁易開心

我都好鍾意食辣

我又要一齊食炸野 矮肥真屍

我都好懶 一動不如一靜

做我女朋友

我唔算好食得辣 但都好鐘意

好啊幾時

冇錯 好中point

依家好想食咖哩飯

你就想

咖哩飯有咩推介

FF緊

諗住等你介紹 我屋企人有時會煮日式咖哩飯 幾正

我都有幾間食開既

正正經經識個女朋友啦

唔啦 毒撚唔啱拍拖

未試過點知唔得喎

唔記得依個係咪咖哩黎 自己睇番都唔覺似

唔敢拍

似bb仔食啲糊仔咁

感覺絲打19-21歲

讀大學實會拍嫁喎

22

讀到中4退咗學

姐姐

點解

Deedee

唔讀書

我覺得妳本人係硬膠果類

依個應該係啦

其實我好撚肚餓唉

我對朋友係會好on9

好似 btw右邊嗰舊咩黎

食野啦

今晚同妳傾落都覺妳戇鳩鳩

慣咗一日一餐

Dinner又食7成飽

唔記得 張相前年影 要估下先

我性格係咁

一餐咁少 我起碼要4餐加零食

正 I like it

好似燒得幾正咁

唔想食嘢 keep住4字尾

不過同你傾落覺得你有啲灰咁囉

個年齡？

年齡點keep

我不知幾開心

kg ar

屌你 一時load唔到

係咪嫁

一時get唔撚到sor

夜啦 瞓啦 妳攰啦

假 唔開心唔會比人知

不過我係灰緊 廢事講 多謝妳

瞓嚕 聽日同朋友北上玩

妳都要早啲瞓 我得閒會返入嚟

好啊 mon住我啲post

北上玩咩

Okar

同朋友去食海底撈

正啊 海底撈有個唔記得咩名沙巴魚柳好正 我次次都叫幾兜

帶我食好西 自私食

我係同朋友返去dup骨先去食

帶埋我

瞓啦 good night

早晨

依家先得閒

你可以準備回上面個good night

冇咁早sleep

Chur

Posh

笑

?

樓主weak咗

渣ga

駁唔到

掛住睇劇冇mon住個post

仲諗住早訓點知打左兩個鐘頭機

我依家訓

A morning

做緊咩啊

晚晚咁夜訓朝早唔洗做

返到office小睡

唔通係好高級冇人會捉你

Okay la 有房仔坐下

葡萄

巴打返咩工

你上次先話差d拎刀斬我

唔係咁開心下話

你想斬3職員姐

繼續瞓先

無時無刻都想

痴線 好幸福啊

我今日好早醒咗嫁啦

咁早醒返工？

今日廢青呀

聽朝又要返工

咩姐

我都係 返19'工

忙唔忙

唔講得咩工會自爆 唔忙 有個人係到就得

講黎聽下啦

我個到又係咁 有人返就得 但係唔夠人要我地頂好多更

保安同事？

保安邊有咁易自爆

唔係

咁做咩姐 講啦

好揚 啲朋友會相認到我